為什麼僅僅因為他想買20年前的東西，“他們”就想擊垮他? 菲莉西亞·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 就連上世紀80年代的傳奇電視節目《達拉斯》也重新開播了，兜售它21世紀特有的德克薩斯式虛張聲勢。 德州會保持德州特色嗎? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 一位來自多倫多的20多歲的友好女性說得最好。 單身猶太人最瘋狂的約會之夜，在那裡，槲寄生被丟棄|Emily Shire | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 到建造期結束時，死亡人數大約達到了勞動力的20%。 乘坐泰國二戰死亡鐵路|Liza Foreman | 2014年12月21日|每日野獸 
 2100萬名學生參加了免費或低價的學校午餐計劃。 國會的禮物一直在給|P。 J. O 'Rourke | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 我想這一頭的二十五或三十英里路是不健康的，即使對當地人來說也是如此，但肯定不必如此。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 天亮之前，我們已經騎了二十五英里，但不得不放棄了兩門炮。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 在四個鐘上的變化是在三個鐘上的四倍; 4乘以6，就是24。 Tintinnalogia，或者叫，鈴聲的藝術|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 這艘船載著補給品上岸後沉沒了; 120名日本人和3名荷蘭人被淹死。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 我認為在我國相應線路上的平均乘客人數不可能少到20人。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利